其實點解要反勇？

見到十個有九個反勇都係呢幾個理由，一係就話4巨太屈機，一係就話9射3分，再唔係就話黑哨親生仔
如果有一個球隊有遠見，4巨有3個都自己養，而唔係單純用錢組巨頭。而且幾年時間就培養到一個超強團隊體系，有攻有守無瘋狂單打，真係諗唔到有咩理由要返勇
至於黑哨方面，其實好難會有一場係完全公平既哨，如果唔係去到9吹做馬做出面(湖對國），其實都未至於去反。
最後，我想講，如果勁就要反，咁以往果d一年由無到用錢組3巨，f4果d球隊係咪更應該鄙視?

逢紅必反定律黎

仇富心理

球迷 on9 例如咖哩挑機係自己努力成果，其他球員慶祝就無品

勇力嘅管理運作先最屈機
有3個星仲有錢簽一個巨星
當年KD唔簡去勇 勇士遲早一樣會簽第二個巨星

最主要有隻259加盟 破壞平衡
如果259當時係去騎 騎都會屈晒全部隊機 今日就會係反騎而唔係反勇
雖然勇本身都串77同芧波 但至少唔會比人反到咁勁

一隊波經營得好 有條件搵多個勁人黎真係理咁多咩
唔通拎筆錢頂薪Harrison Barnes?

勇有zaza同green都值得反啦
講到勇隊波咁勁
nba第一人係邊個？咪又係占士
比你三連冠咪又係超越唔到占士
年年焦點都係占士一年屈機過一年
curry？kd？

逢紅必反， 鋤強扶弱

純反kd zaza green

Curry klay 一向支持

破壞平衡呢件事年年都發生，不過其他隊係買，勇係養

個焦點係你自己個焦點 ? champ唔到講閪咩

你叫curry/kd同占屎互換球隊
睇下有冇占屎咁有統治力？

因為佢chur得Jessie好緊

我想講既係kd/curry既成功係建立係勇既優良體系
一冇體系就nothing
而lbj就自帶優良體系
有lbj係強隊

你都九唔撚搭八 , 關我講緊既野乜撚嘢事呀 . 占迷係唔係輸撚到傻左要j焦點 , 呃自己champ唔champ唔緊要 最緊要個焦點係占屎到呀

咁宜家邊個第一人啊？curry kd幾多個mvp啊？佢兩個top10都冇啊
占士輸咁多個champ都有top10
你反占反到傻撚左啊？

宜家直接同你lbj>kd curry

想反咪反

成日講咩互換咩統治力 吹到咁有統治力比你加個wade,bosh又點，又咪係輸比當年馬同牛，籃球係講團隊合作，化學作用架

你鍾意啦，講到幾把炮咪又係比人屌打

咁你個curry宜家top幾啊？咪又係輸比lbj

你鐘意啦，拎幾多冠都冇top10

fans on9

勇個四個人一世都超越唔到占士
反勇接受唔到呢個事實？
占士今年係輸 咁又點姐
高過curry kd咪得

其實你係文盲定係弱智人士
講緊你個乜鳩野焦點呀 , 係你d戇鳩占迷眼中覺得champ唔到唔緊要 , 因為占屎係焦點 . 咁撚樣都有得打J , 你唔好撚笑死我啦 , 焦點 , 我焦你老母閪啦焦點 , 輸撚到冇野好J係到J焦點

你中意啦 冇top10既球員都係垃圾

幾件垃圾追住你聯盟第一人黎屌屎忽

你講得出依句就知你幾戇鳩
繼續J你個焦點啦 傻鳩占迷

繼續刷冠啦 on9湧狗

同意呢位巴打 Curry確實係個值得尊敬嘅球員
不嬲都係因為259同zaza我先會反勇
一個冇骨氣一個打矛波 真係垃撚圾
佢哋已經係令人反勇嘅充分理由

其實呢兩季勇已經唔係9射3分
3分其實係佢地拉開spacing既手段

反觀騎同火箭射3分先係主力武器

係呀 啱呀 , 打波唔係為冠軍架 , 唔記得左占屎係為攞亞軍既tim
我幾時變左湧狗呀 , 占迷眼中返占=湧狗？
你唔係唔知自己個偶像有幾多人唔鍾意下話

如果勇肯受FOJ 玩，佢一早過撚左去啦

宜家籃波 係又射3分唔係又射3分
快攻唔鏟底前面有人照射三分
多得勇士唔少啦
呢種戰術係勁 但係唔好睇

其實連登仔睇波
兩隊都會反
又鐘意話人係狗
睇下波都要人身攻擊

勇加湧狗黑人憎 所以反

池中無魚蝦自大
未見過聯盟第一人做啲嘢係咁撚柒
你應該多謝259同湧幫你個沾蝗shift focus
唔係今時今日仲俾人喪屌緊

反囉 反正我勇仲有排威 理撚得你

占迷連精神勝利法都出埋 咁唔介意champ唔champ到點解一輸波又會博命咁叫春
吾皇為左爭冠場場畀200%力去打你班占迷為左自慰直頭講到冠軍唔重要，對唔對得住你偶像？
仲有占迷如果覺得冠軍唔重要有歷史地位就得咁點解要喪屌259? 佢點都冇歷史前3,為個冠軍轉隊真係wfc

占屎爆氣踩足咁多場仲要俾人爆眼跟手佢啲fans話champ唔到都冇所謂 你話安慰說話都算但係唔好講到占屎唔care啦

問緊點解反湧

啲猗狗衝晒出黎吹奏占皇天下無敵, 古今中外第一人做咩?

同湧有咩關係?

其實占士我都幾佩服佢既統治力
但係啲fans真係

咁改例囉, 取消三分

或者係RESTRICTED AREA DUNK 先有三分

應該最好睇

Zaza我屌你老母

點超越呀，沾多咁多亞軍

點解要調轉？係勇有人幫手輕輕鬆鬆入final拎champ 去猗就打得咁辛苦

我係大公司做ceo日日涼冷氣賺到錢都要去另一間做到咁辛苦？

反勇原因得一個

黎耀祥紅左，反
達哥紅左，反
翠如紅左，反

香港就係中意睇人仆街

冠就一定刷架啦，占都刷緊，不過刷緊亞